﻿ Nữ_tính nhưng không yếu_mềm !
Emma_Cook là nhà_thiết_kế thời_trang của London - Anh . Có_thể nói , cô là đại_diện tiêu_biểu cho những nhà_thiết_kế trẻ tuổi và thành_đạt nhất hiện_nay ở xứ_sở sương_mù .
Tốt_nghiệp đại_học Central_St . Martin , Emma đã từng làm_việc cho rất nhiều nhãn_hiệu thời_trang lớn như : Martine_Sitbon , Ghost , Liberty và Ruffo . Phải đến năm 2000 , Emma mới thành_lập thương_hiệu thời_trang riêng của mình mang tên Emma_Cook .
Kể từ khi thành_lập đến giờ , thương_hiệu thời_trang của Emma đã 3 lần giành giải_thưởng “ Thế_hệ mới ” của Anh . Những mẫu trang_phục do cô thiết_kế có phong_cách rất nữ_tính nhưng không hề mềm_yếu mà trái_lại , khá mạnh_mẽ và ấn_tượng , rất phù_hợp với " gu " của các cô_gái trẻ hiện_nay . Sử_dụng nhiều những họa_tiết hoa_lá , chim non đắp nổi trên trang_phục hay các mẫu hoa_văn rất tươi mới của nghệ_thuật đương_đại , những thiết_kế của Emma_Cook thực_sự đem đến cho bạn một phong_cách tươi_trẻ và đầy sáng_tạo .
Mời các bạn chiêm_ngưỡng những mẫu tiêu_biểu trong BST của nhà_thiết_kế Emma_Cook : Vĩnh_Ngọc_Theo_Elle / nymag
